其實喺咪無辦法幫到 12位手足？

如題

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

自8月23日手足被捕送中，至今已過九日。根據報道，目前手足處於深圳鹽田看守所遭受扣留。然而，不論中國及港府至今仍未交代被捕港人所涉嫌罪名，會否起訴等詳情。

羈押期間不同：刑事拘留一般為14日，對流竄作案、多次作案、結伙作案的重大嫌疑分子的最長拘留期限為37日。

這一個月對手足對家屬而言非常關鍵，
大家的關注能催促香港政府盡快回應，
所以務必繼續關注聲援，
無論以什麼形式。

願手足平安。

推

被捕位係咪公公水域明明佢地係出境
點解會被「入境管轄權」中國送中

即係洗頭艇繞過香港送中

銅鑼灣書店

最初消息流出好似係用「偷渡」呢個字眼

點講都唔通唔應該係送中國拘留 佢地都唔係偷渡「入」中國

退一萬步都應該係遣返香港拘留

呢個係咪佢地一直唔肯公布咩原因拘留嘅原因

感謝你幫手開post

推下

政府幾時回應

Push

無曬聲氣